[iphone] ig冇通知彈出嚟

救命 ig呢排冇通知彈出嚟
搞到miss晒啲message
已經開晒notification啦⋯⋯
Del完又裝返app都冇用
用緊ios12.2
求各路ching教路

屌我都係 我13.1.3